一人一隻貿戰0影響既高質股

1098
435
823
先出三隻

388
6098

497

6

1848

維他奶
1137
1299

1884

數碼通 315

700

261 😎

8

公用股

香港共用股
打到點都要用電用煤氣用水架

6號仔

3

美團

Dl 恆指26000/32000都不動如山

長和 ?

長和而家係幾抵買，因為佢長期跑輸好多隻大籃籌幾年了
買長和預咗要捱下

823

英國國家電網 如何？

咁點解仲抵買？

要睇下第二代既能力高唔高